Fifa17 Pro Club 點樣洗左個角色 ？

求教

開過個新EA帳號？

點解要洗左佢 都仲有幾個月都出18 ， 同埋d能力要慢慢累積， 我都洗過 ， 好後悔，btw , 可以上ea官網叫佢幫你del資料，不過佢會幫好多問題 ， 第2就係開另一個psn

我開吾到會

點開

吾你老母

我之前都試過咁 bug嚟

吾你老母